明報：網傳「香港人加油」機師被解僱 國泰：不再是公司員工

航空界上月26日在機場舉行「和你飛」集會，當時
國泰航空一班由東京來港客機的機師，在機艙廣播解釋機場集會，最後以廣東話說：「香港人加油，萬事小心。」

今日網上有傳聞稱，該名機師已被國泰解僱。《明報》向國泰查詢該機師是否已被解僱，國泰未有正面回應，僅稱該機師「不再是公司員工」，但未有透露是國泰解僱，還是機師請辭。

屌

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

講句加油都唔撚得

講句加油都炒
可想而知今次輪左所有真香港人一定玩完

攬炒算

Push

攬炒

講加油都唔知有咩問題

屌你老味咁都炒，遲下會唔會著黑衫都炒

香港人加油,你可以炒我了

香港人加油，你可以解僱我了

遲下係香港人都要入再教育營

留名等睇國泰打手話唔好杯國泰

仲話國泰有良心

有page話算係和平分手，估公司應該補足錢咁送走

背後邊個操控心知肚明

香港人加油，都可以係藍c,
國泰反中國？

香港人加油, 萬事小心

其實佢地連最大粒個個都被大陸壓到被辭，其他內部又可以點頂

加油都唔得？
撐警就講殺人 真斬人就得？

之前仲話CX洗左好多錢落機師到培訓佢地唔會炒
而家呢個講下加油都冇得做

都話左支那以唔比飛空域做威脅
國泰冇得唔咁做
點都唔好割，國泰冇左航空業全面被支那公司佔據

點都好 祝機長搵到份更好嘅 好人一生平安

以言入罪

太過份

痴撚線

推

呢個真而家真係逐個清算

新ceo 垃撚圾

唔割呀 大陸民航局咁pk根本係意料之內 cx立場上根本唔交唔得 不割蓆 如果唔係真係會變支那航空

祝佢搵到份好工
好人一生平安

光復香港 時代革命

屌你老母！！！

香港人加油，你可以炒我了

面對國家級嘅逼害 幾多錢都係廢話

飛機去到地面之後唔使加油就可以直接起飛？

Chinazi

所以話支那經濟霸權野心幾明顯
成日話和平掘起，唔會侵略其他國家
用經濟手段侵略吖嘛，迫人表態，迫人妥協，迫人技術轉讓，迫人做乜做物，否則唔同你做生意
好啦，而家遇到個經濟比你更強大對手 - 美國
用番經濟手段嚟打你即時冇招架之力，明白自己平時蝦蝦霸霸幾無賴未